如果班義士系一線 系後面po ig打卡個啲系十線 自問我系二線

612一役 3點幾左右 我睇住班義士衝入立法會
我自己真系無膽衝 系後面帶曬護目鏡同口罩
當班犬dum第一粒催淚彈 有第一班義士中彈
塊面咁退返後 大叫 水同塩水
我只可以系咁向佢地潑水 舒緩一下 之後再衝
直至我地防線開始退後 人群開始亂
我地逼住左系入公園個條路到
我知道當時嘅我地最部都食曬彈
好彩我地個到大部分都無事咁走甩左
但系一退到公園 食完彈開始無事
就聽到個絲打話有個朋友唔見左
我個朋友都跌左副眼鏡
個時我feel到輸嘅感覺

系班義士衝之前 12點左右 整水馬之前
近海個邊有兩條路
有巴打叫人幫手一齊叫
清空一條路
個陣我都系後面 我就幫手一齊叫
但系就一個巴打叫我唔好亂叫
之後個巴打就開始帶頭 整水馬

其實612成個過程都好亂 義士帶動講嘅野
好難傳到後面
後面嘅情況都好難俾前面知
班犬齊裝 又有喇沙之恥lead住
我地就真系差一個領袖
當我地有個領袖系頭
成件事嘅組織性 傳達性都會好好多

自己我自己真系廢 唔敢衝
一有事會即刻退
但系真系希望班義士可以選個leader出黎
lead住我地 我知呢個位唔易做
但系2014有黃之鋒
2016有梁天崎
2019都需要有個領袖願意企出黎

冇理由要推個人出嚟，又要佢做替罪羊
其實前線都算係有默契，我覺得依家需要嘅，
唔係一個大嘅領袖，而係幾個負責通風報信嘅人，
負責確保前中後排之間嘅訊息流通

我唔想講但個系字真係好礙眼

仲求領袖出現
求人不如求己

就算有通風報信嘅 效率都唔夠高
班犬成個清場行動 都只系幾分鐘

我唔知2014 2016個兩位系選出黎定自願
如果有一個領袖 贏面真系會大好多

好對唔住 我系垃圾 我自己真系冇膽做呢個位

我唔系想強迫一位義士企出黎
系一個意願
希望班義士 有一個領袖

一個領袖叫唔好退
點都好過一大班前線 大叫唔好退
有説服力d

前中後都要揾人揸walkie傳話
有嘢做一齊做

我都小小覺得walkie冇乜用
但系親自經歷 中鋒唔退
真系有機會迫死前鋒

其實物資係一定要對講機

對講機前期有用
後期咁亂 真系冇乜用

如果系隊長叫
落到個清楚嘅指令
咁先真系有用聽
絕對唔系亂叫

踢波11人都要有lead
更何況幾萬 幾十萬 甚至幾百萬

好多時候前/後突然成堆人跑 真係唔知咩事 跟住就俾狗推進
加埋大聲公會好d ?

絕對需要 但系只需要一個人
統一一把聲 一個oder
如果個個都用大聲公 後果都系得個亂字

跪地推 ！
希望有義士睇到個po

班中鋒都需要有個有説服力嘅指令
一個領袖 一個指令
一班義士 可能有好多唔同嘅指令

真係，我就應該企5線左右
淨係知一時叫人傳遮，一時又叫索帶
淨係俾手勢叫移前移後，完全唔知前面咩狀況
有時啲人叫咗唔駛再俾遮，但係上面硬係有人扔遮落去
亂到pk
利申：中信停車場個地下果到

學下打字先

前後溝通真系會有delay

好似得少量 班義士衝嘅時候
已經無手拎大聲公

唔系要後衛拎
可能後衛根本唔知前鋒發生咩事
如果可以
我系希望前鋒有一個領袖可以清楚落到指令俾後面
叫退 點退？叫留 點留？
系由一個有説服力嘅leader講

我系垃圾
但系都要繼續推
希望義士見到

前鋒真系會無咩？
指揮呢個位雖然大壓力
但系體力 精力可能會低過衝擊
中後場可能企高左都睇唔清楚成件事
btw 好多謝巴打肯一齊討論
希望有一個好嘅方法幫到香港！

屌你老母 龍和道擴闊咗封鎖線 有4隊犬隻出沒
叫咗5分鐘 ，你班企係公廁嘅人郁都唔郁 要由立會個班人返後支援 ，屌你地老母臭閪，要睇就返屋企涼冷氣睇電視。

放催淚彈 立會加龍和道 兩邊夾過黎 仲慢呑呑

如果真系有領袖
我相信班義士都願意護住leader
我地當然都要加強啲gear先
leader full gear先都系必須嘅
如果啲犬有明顯目標
其他義士都可以有機會乘虛而入
我系垃圾 我唔敢
所以我先話leader個位唔易做
佢真系會俾班犬cam撚住
未來亦都好大機會面對法律責任

企後面個啲當然都系on9
真系隨時迫死前線
但系如果有領袖俾到清晰嘅指令去後面
成件事又會唔會唔同曬

佢可能可以企系當眼位
我都知領袖呢個位真系唔易
隨時死添
所以真系唔系想推條友出黎

我呢啲垃圾淨係戴住個普通口罩咩都做唔到

btw唔係搞分化 不過唔好再用個系字

sorry 真係唔怪得
我都係其中一件垃圾
只可以係後面 希望前線無事
幫得幾多得幾多

繼續跪地推！

#25先有人出聲

前中後各一兩個人揸walkie再大聲公提附近啲人
大聲公前面點傳到比後面

打好啲字好冇

依家家事當前
sorry 我忽視左呢個問題

喺

sorry

推！